\section{Stříbrná perla}
\songauthor{Toncek / Toncek}

{\it Kuba}\\
\cht{Dmi \hs B \hs F \hs C \hs}\\
\cht{Dmi \hs B \hs F \hs C \hs}

Je \ch{Dmi}patnáct minut po jedené,\\
tak \ch{B}dáme ještě do jedné,\\
ať \ch{F}ženušky nás doma pochvá\ch{C}lí.\\
\ch{Dmi}Když je slina, není čas, \\
my \ch{B}musíme jet na doraz,\\
až \ch{F}na dno flašky, kde se kutá\ch{C}lí:

Stříbrná \ch{Dmi}perla, \\
tu kterou žádný \ch{F}korbel nesmí \ch{C}mít,\\
stříbrnou \ch{Dmi}perlu, \\
až ji tam najdem, \ch{F}přestaneme \ch{C}pít!

{\it Jarek}\\
Už se směje Fernet Stock,\\
po absintu to bude šok,\\
lodyha, lotos, louže, kužel, list.\\
Proč mám být furt jen veselý,\\
když mi uletěly včely,\\
mám chuť pít, tak přece nebudu jíst.

Stříbrnou \ch{Dmi}perla, \\
tu kterou žádný \ch{F}korbel nesmí \ch{C}mít,\\
stříbrnou \ch{Dmi}perlu, \\
až ji tam najdem, \ch{F}přestaneme \ch{C}pít!


{\it Kuba}\\
\cht{Dmi \hs B \hs F \hs C \hs}\\
\cht{Dmi \hs B \hs F \hs C \hs}

\cht{Dmi \hs F \hs C}\\
\cht{Dmi \hs F \hs C}

{\it Tonda}\\
Basa piv a kytara,\\
jak za mlada, tak za stara,\\
my pijem, hrajem, holky milujem.\\
Tak nelezte nám do zelí,\\
my prostě chcem být veselí,\\
až dokud jednoho dne nenajdem.

Stříbrnou \ch{Dmi}perla, \\
tu kterou žádný \ch{F}korbel nesmí \ch{C}mít,\\
stříbrnou \ch{Dmi}perlu, \\
až ji tam najdem, \ch{F}přestaneme \ch{C}pít!

Stříbrnou \ch{Dmi}perla, \\
tu kterou žádný \ch{F}korbel nesmí \ch{C}mít,\\
stříbrnou \ch{Dmi}perlu, \\
až ji tam najdem, \ch{F}přestaneme \ch{C}pít!


\cht{Dmi \hs B \hs F \hs C \hs}\\
\cht{Dmi \hs B \hs F \hs C \hs}\\
\cht{Dmi}




\clearpage